大家快轉回黑色icon 幫推

【手動轉】
請盡快轉回普通icon，對方開始記錄fb的人了，記得del埋張icon！
＊見朋友仲用緊黑紫荊嘅icon請cm或者pm提醒對方換icon
＊如果有IG朋友用了，也提醒一下
＊尤其係今日去左金鐘個啲
轉全黑唔犯法

屌你老母呀係到9 up
我今晚轉埋用你老母張相呀，仆街

On9

琴晚睇撚住樓主老母比狗屌，係咁大叫好爽

fb icon犯左咩法例？

弱撚智

咪撚傳啲on9嘢出嚟啦

轉icon念力抗共已經夠on9
樓主你仲撚on9

啱啱喺隔離post睇到好似話
國旗係唔可以亂改
我意思係香港支旗

屌你老母自己喺度白色恐怖 收皮啦

我條群見到見人叫轉我幫手講姐

係

係囉 正是此言

dllm

但好多人真係換返icon, 真係咁撚蠢都有

On9到打咗個冷震 好驚港共政府？

真係有好多人轉翻。。。好撚on9

咪撚散播啲假野啦仲唔夠亂咩

一睇就知共產黨常用招數
唔單止轉晒個風氣
最重要係令示威者感到被割蓆
打擊士氣